（地鐵上人很多 想避都避唔到）瘋狂咳嗽卻不戴上口罩

無病帶口罩防菌是常識

咳咳咳咳咳